旺角班人咩事呀

睇到嬲 今次真係要屌

你本身圍已經係冇意義 人又小 裝又冇 係到玩筆

之後班防暴出左黎 都仲未識走 完全係唔知做乜 當開嘉年華咩 捉到好撚大獲架 一出就走人啦 今晚明明夠時間走 係要磨落去

同埋唔好再玩陣地啦 次次都set rb > 守 >成班人企係到等防暴速龍黎清場> 比人捉幾件 咁樣loop好好玩咩

咪屌我乜9冷氣軍師，去前線講呢d廢野 有錯就要檢討

講過好多次啦肯聽先得㗎

其實留戀d乜 真係諗唔明 一講親就比人話冷氣 上前線講

有唔少開p心態，照下鬧下興起就唔願走
睇到嘔血

其實點解無啦啦會圍？連太子站獻花嘅事都係開始圍先知

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武